朱克伯格北京會習近平 以中文大讚中國發展令人震撼

Facebook近年積極爭取打入中國市場，創辦人朱克伯格（Mark Zuckerberg）聯同蘋果行政總裁庫克等科技巨頭，昨日於北京與國家主席習近平會面。據官媒《人民日報》報道，朱克伯格以中文作開場白，又借用習近平十九大報告中「不忘初心」一詞，大讚中國發展。

昨日（30日）習近平在北京人民大會堂，會見清華大學經濟管理學院顧問委員會，出席會議的除了有朱克伯格外，亦有蘋果行政總裁庫克、黑石集團董事長蘇世民等。

據《人民日報》報道，朱克伯格一開始以中文發言，大讚「中國的發展令人震撼」。他借用十九大報告中的「不忘初心」一詞，稱中國在過去30多年間，已使七億多人脫貧，在此方面的成就超過其他國家，希望中國未來30年能繼續取得如此進步。

他又指應加強不同文明相互理解，「希望世界各地的人更加了解中國……如果世界上幾十億人都能夠聽到中國的聲音，世界會變得更美好。」

報道亦指，庫克對習近平在全球治理方面展現的領導力深表讚歎，稱自己與中國的友誼已經有30年。他認為創新和技術來自於開放與合作，「我們希望與中國共建繁榮的未來」。

Facebook發言人證實朱克伯格身處北京，但拒絕透露訪京的詳細行程。蘋果發言人則拒絕就庫克的行程及會面，作出任何評論。

朱克伯格近年在中國頗為活躍，今年9月Facebook委任曾在內地政府部門任職的William Shuai，專門負責處理與中國政府的關係事務。外界普遍認為，FB此舉是為了就打入中國龐大市場而開路。

奶共奶到咁

條友真係巨型Sucker，勁過曬堆五毛

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

係啦 人地讚就係奶共 近呢二十年有邊個國家發展快得過中國？

呢條塞豆窿睇佢幾時仆街

拿 商人我就睇誠哥既

如果世界上幾十億人都能夠聽到中國的聲音，世界會變得更美好

成個地球都佈滿蝗蟲 真係唔荒唔美好

巴打明你想追擊五毛,但可唔可以唔好貼咁長?真係好阻人睇post

首先你可以唔好quote曬，其次已經盡量濃縮克制

豬伯格老婆就係匪諜

我怕你搞到其他人唔再想睇，小左人關注時事咋！

仲有唔好一日到黑都大字啦

世界仔

越睇得多呢d猶太裔人奶共,就越覺得元首真係功虧一簣,差一步就可以將所謂上主特選的民族完全消失於地球上

已經block 9 左個條友

含𨶙含到𠽌𠽌聲

大佬呀，你咁直好傷人自尊心架

如果咁就搞到人唔想睇，而五毛唔係主因真係無話可說

佢個fb 符碌嫁炸，商人

唔好睇到人人咁傻，無分析能力，五毛假膠好多人都識分

可以考慮下用pastebin